第一次返工返到咁開心！！

是咁的 我就返7仔pt既
年初一當然都係要返工 仲要返夜
但今日d客都好warm
俾完錢好多都會講返句新年快樂
雖然好似好誇張 但聽完真係會好開心！！
好多謝你地 好有人情味好warm
最後 新年快樂呀大家

柳俊烈

Happy CNY bro

新年快樂 祝你工作順利 心想事成

識野

新年快樂呀巴打

大家咁話
新年快樂呀

新年快樂

邊區 同行